完美識破分化撚驚世陰謀 根本就係好多鬼做衰嘢 唔好賴手足啦

其實用行動可以區分鬼同人 成班分化撚係到帶風向

藍絲/鬼影大頭 藍絲/鬼阻RB 我地和同勇都接受獅鳥（以武止暴）佢

點解要一刀切唔可以防鬼？

一刀切話冇鬼太危險啦

如果藍店被裝修當然係手足做啦 我地要支持
但有好多黃店被裝修唔通唔係鬼做？

其實有幾點原則我地堅守就okay

1. 信前線信手足 現場有咩行動 由現場決定：

現場千變萬化 唔係你網上暖氣軍師話唔可以捉就一刀切 如果我地手足有行動 俾鬼去到邊跟到邊 偷拍曬大頭咁點算？

2. 判斷一個人係人係鬼由佢行動決定 例如：裝修黃店 打手足 捉手足 等等 有咩行為其實我地走過7個月一定可以分到！

3. 和理非 左膠 勇武 各有各做 兄弟爬山 當你街坊look 就做返街坊應該做既事 所以請和理非唔好隨便捉鬼

網上太多鬼 鬼緊係唔想你地有所防備啦

大家諗一樣最簡單既嘢

點解警甴話所有裝修都係示威者做

而冇鬼派又幫警甴話所有裝修都係示威者做？

兄弟爬山 各有各做 五大訴求 缺一不可

請相信前線

多圖證明警鬼無惡不作

鄧小強死全家 死全男家死女家

鄧小強死全家 死完男家死女家

大家快ｄ去簽
2020年雙普選聯署：

又捉鬼

連登再講捉鬼/唔好捉鬼
遲早完全淪陷
呢個話題同港獨一樣，好易有分歧
真正答案係點都不割，而唔係捉或唔捉
希望理性一點討論，唔好一野話一定唔捉
我覺得唔好現場屌鬼就夠
但你見住佢入差館，係不防影低佢
係咁帶風叫人唔好捉明顯有問題
1月1日記者影到大量鬼
呢d時候卻叫人唔好捉鬼，應該係唔好當場捉鬼至岩

yes

我話前線決定

要做鍾馗 就唔該你出樣

我地一定要俾班鬼知道 有人提防緊佢地 等佢地唔可以為所欲為

推

當過半數人反捉鬼時 鬼既權力就會無限大 因為冇人可以對付佢地 我地唔可以俾佢發生